蕭若元: TVB將於10年內玩完

蕭若元: 10年內 TVB必死, 注定比歷史淘汰

借位
毋忘元朗恐襲事件

傻。直接cut cost,轉做幾人公司就ok

仆你個街

即係唔使等10年咁耐就玩完?

燈得好吖

長命百歲，百病纏身

執左又要打另一個

呢個咁易打就唔好換啦

10年零1日,明白曬

佢話10年內啊, 即係10年內任何一日都冇可能玩完

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

正如作為抗爭派, 你想對手係林鄭定曾俊華? 後者真係難打好多 手段太高明 可以呃到淺黃同綠

老老實實，今鋪個燈幾易破
不如睇佢56年台慶咩logo

hilary同曾俊華都係比佢燈死, 真係唔好睇小佢燈力